【IT狗】paper coding skills 重唔重要 ？

好多公司 Interview 時
寫program都唔會俾部電腦你
直接要求你係paper上寫

有冇巴絲試過帶埋部notebook去interview, 得唔得？

重要

用手寫好撚on9

做得paper test都係考你d basic野
寫下pseudo code睇下你concept有無錯
通常係考d junior d既位先會做

考試咩

見有些工in manager grade都照考

個interviewer投訴應徵manager的candidate連基本的 sorting algorithm都唔識寫